如果我係河妖，我會

發夢劇本創作：

同班黑警狗講，會喺某區搞多次721恐襲，命令班狗兩個鐘無撚多事縮返入狗屋唔撚准出嚟。
然後暗啞底搵幾個手揸AK47，到時連横械劫多間外資銀行同金鋪，掃佢三幾億，又無手尾跟，就算有都會畀上面照住唔准查落去。

大家都可以創作下，條仆街可以點樣作惡落去。

你諗得唔夠清晰。

以前d人掃金舖之所以用AK47，係因為要同警察駁火。
既然明知唔會有警察，一碌水喉通都已經夠。

金舖食蕉有炮渦

而家d 舖唔係間間有架。銀行咩。

其他想食大茶飯嘅都會利用而家黑狗唔做嘢嘅時機